大家冷靜！！612人道基金出左澄清啦！

大家下次問清楚先，唔好咁快互屌

幫手推一推！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

不要再割蓆

咁而家捐612定星火好D?

why not both?

各位上去比個like啦！

日日被五毛帶風向

大家比d信心，要信同路人，唔好人地講兩句就信

對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

82公務員集會
85全港三罷七區齊集

依家咁嘅時代
陳日君 x HOCC x 吳靄儀 x 何秀蘭
依個信託人陣容都信唔過的話
天下間我都唔知仲有d咩可以信

利申: 前幾日先課左

五大訴求!
光復香港 時代革命!